東張西望話你知 警察子女大過天

岩岩東張西望講緊 一個小學生係迴旋處被趕落校巴 要自己一個番屋企 個婆婆想告校巴公司妄顧小朋友安全

點知警察話要告埋婆婆一份 疏忽照顧兒童 罪名大過校巴公司

唔見政府同林志偉出黎講野既？ 小學生受到逼害喎 係咪得警察子女先值得關注既意思呢

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

push

等等先
呀婆等個孫架校巴黎
校巴黎左個孫唔喺度但告呀婆？

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被警務人員子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重